# Frontend Developer test project

## Úvod

Vítáme vás v našem testovacím projektu a jsme velmi rádi, že jste se rozhodl/a absolvovat tento vstupní projekt na pozici Frontend Developer. Jen upřesňujeme, že se nejedná o placený projekt, ale pouze o vstupní testovací projekt, na základě kterého získáme představu o vašich znalostech.

## Instrukce

* Vytvořte webovou aplikaci podle vzoru. Všechny potřebné soubory a obrázky jsou nahrané v tomto repozitáři. Vaším cílem je vytvořit webové stránky tak, aby odpovídaly navrženému designu a zároveň byly responzivní. Formulář s komentáři by měl být funkční (použijte na to javascript).

* Veškeré ikony na webu pocházejí z knihovny FontAwesome https://fontawesome.com/ (pokud v seznamu nenajdete shodnou ikonu, použíjte jinou, podobnou).

* Použijte vanilla JS případně jQuery.

* K instalaci JS knihoven použíjte NPM.

* Pro generování CSS využijte stylovací preprocessor (LESS, SASS) a bundler (Webpack), základní stylování vychází z Bootstrap4 - https://getbootstrap.com.

* GIT historie by měla odpovídat fázím výše, tj. cca 4 commity.

* Stránka by po kliknutí na menu a tlačítka měla odscrolovat na požadovaný obsah.

###  1. fáze

Vytvořte statické stránky podle grafického návrhu.

###  2. fáze

Seznam StarWars filmů naplňte přes dotaz do REST API, který najdete na adrese https://swapi.co/ a vypište title, director a release_date(ve formátu DD.MM.YYYY).

###  3. fáze

Zprovozněte komentáře tak, aby se validovalo alespoň prázdné pole. Komentáře ukládejte do localstorage prohlížeče.

###  4. fáze

Vytvořte mapu přes knihovnu Leaflet (https://leafletjs.com/), případně Google Maps API a kdekoliv zobrazte marker s popup oknem a červený kroužek.

## Doručení

* Až budete hotov, pozvěte [developers@level.systems](mailto:developers@level.systems) do vašeho repozitáře v gitu (např. GitHub, Bitbucket) a pošlete odkaz na živé demo, které nahrajte veřejně a to pouze na dobu 7 dnů. 

* V případě jakýchkoliv dotazů, pište na [developers@level.systems](mailto:developers@level.systems)


## Upřesnění

* V průběhu vývoje myslete na to, že by měly být použity "best practices" frontend vývoje. 

* Spuštění a build aplikace pro vývojáře by měly být dokumentovány.

* Kódujte a stylujte dokument podle standardů W3C.

* Web by měl být mobile friendly / responzivní.

* Projekt je velmi otevřený, v kreativitě se meze nekladou. Překvapte nás!

* Doba na projektu by neměla přesáhnout cca 1 den čistého času (tj. 8 hod. práce).




